我最愛嗰嗰，你同我入嚟

好掛住一開始嘅你同我
唔知你仲記唔記得當初個種好強烈嘅感覺？

見到對方爆擦
好心靈相通咁買潤唇膏比對方
我飲醉咗你迫我食湯圓 仲要加薑
你對我嘅好 我全部都記得

我以為同你走到最後嗰嗰 會係我
話想保護我 照顧我 應承我唔會掉低我
但原來一直對我嘅愛
係出於憐憫 出於一種責任感
最後你選擇離開我

我想放低你 但對唔住我做唔到
我好想你返嚟我身邊
聽你講 跟感覺走 我會一直等你 守護你
直到你搵到你真正愛嘅人為止

唔好再自責喇傻瓜 無怪過你
只係好想你幸福同開心
希望你睇到啦

最後一句，我愛你

巴打加油

我都愛你

多謝你 btw我係絲

鬧唔鬧得？

任屌唔嬲

咁順攤唔想鬧

乜咁架 指點下

冇啦啦指點咩

我犯賤 好辛苦

瞓覺先，有緣見到再點醒你

訓唔著好掛住你呀 返嚟啦好無

早抖巴打

回望最初 當喪失是得著可不可

像你沒來過 沒去過

多左段難忘既回憶幾咁好
走出comfort zone洗走下d愁緒

睇完又諗起ex

你放手了，你世界不只得我。

唔好連咁都趕我走啦

放係心啦
多求唔黎施主

你個名

一直都無忘記，但係路始終要繼續行

hi i am L